[
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "sentence": "El anillo es brillante"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "sentence": "El \u00e1rbol es grande"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "sentence": "El coche es r\u00e1pido"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "sentence": "El ave es veloz"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "sentence": "La bala es r\u00e1pida"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "sentence": "El barco es enorme"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "sentence": "El bol\u00edgrafo es azul"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "sentence": "El calcet\u00edn es blanco"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "sentence": "La cama es blanda"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "sentence": "La chapa es met\u00e1lica"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "sentence": "El circo es divertido"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "sentence": "El comedor es ruidoso"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "sentence": "La corbata es verde"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "sentence": "El cuaderno es negro"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "sentence": "El cuchillo es afilado"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "sentence": "El deporte es bueno"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "sentence": "El diente es blanco"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "sentence": "El disco es redondo"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "sentence": "El discurso es largo"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 30,
  "fields": {
    "sentence": "El enano es bajito"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "sentence": "El faro es luminoso"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 33,
  "fields": {
    "sentence": "La fiesta es divertida"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 35,
  "fields": {
    "sentence": "El gato es negro"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 36,
  "fields": {
    "sentence": "El gigante es grande"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 38,
  "fields": {
    "sentence": "La guitarra es el\u00e9ctrica"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 39,
  "fields": {
    "sentence": "La l\u00e1mpara es alta"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 40,
  "fields": {
    "sentence": "La lana es suave"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 41,
  "fields": {
    "sentence": "El l\u00e1piz es amarillo"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 42,
  "fields": {
    "sentence": "Las lentes son fr\u00e1giles"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 43,
  "fields": {
    "sentence": "La librer\u00eda es silenciosa"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 44,
  "fields": {
    "sentence": "El libro es entretenido"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 45,
  "fields": {
    "sentence": "La llave es gris"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 46,
  "fields": {
    "sentence": "La mano es \u00e1spera"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 47,
  "fields": {
    "sentence": "La ma\u00f1ana es tranquila"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 48,
  "fields": {
    "sentence": "El mensaje es urgente"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 49,
  "fields": {
    "sentence": "La nieve es blanca"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 50,
  "fields": {
    "sentence": "La nube es esponjosa"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 51,
  "fields": {
    "sentence": "El ojo es marr\u00f3n"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 52,
  "fields": {
    "sentence": "La oreja es peque\u00f1a"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 53,
  "fields": {
    "sentence": "La piedra es bonita"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 54,
  "fields": {
    "sentence": "La pistola es peligrosa"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 55,
  "fields": {
    "sentence": "La pluma hace cosquillas"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 56,
  "fields": {
    "sentence": "El puente es colgante"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 57,
  "fields": {
    "sentence": "La puerta es vieja"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 58,
  "fields": {
    "sentence": "El refugio es seguro"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 59,
  "fields": {
    "sentence": "El reloj es caro"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 60,
  "fields": {
    "sentence": "La rueda es redonda"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 61,
  "fields": {
    "sentence": "La sala es oscura"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 62,
  "fields": {
    "sentence": "La sart\u00e9n es antioxidante"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 63,
  "fields": {
    "sentence": "El sill\u00f3n es comodo"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 64,
  "fields": {
    "sentence": "El sol es cegador"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 65,
  "fields": {
    "sentence": "El taburete es inc\u00f3modo"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 66,
  "fields": {
    "sentence": "El tel\u00e9fono es m\u00f3vil"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 67,
  "fields": {
    "sentence": "El tenis es aburrido"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 68,
  "fields": {
    "sentence": "La tienda est\u00e1 cerrada"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 69,
  "fields": {
    "sentence": "La trompeta es ruidosa"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 70,
  "fields": {
    "sentence": "La vela es blanca"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 71,
  "fields": {
    "sentence": "La ventana est\u00e1 abierta"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 72,
  "fields": {
    "sentence": "El vino sabe mal"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 73,
  "fields": {
    "sentence": "El viol\u00edn suena bien"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 74,
  "fields": {
    "sentence": "La yegua corre mucho"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 75,
  "fields": {
    "sentence": "El zapato es negro"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 76,
  "fields": {
    "sentence": "La casa es roja"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 77,
  "fields": {
    "sentence": "La silla es verde"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 78,
  "fields": {
    "sentence": "La agenda es azul"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 79,
  "fields": {
    "sentence": "La zapatilla es blanca"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 80,
  "fields": {
    "sentence": "El pollo es amarillo"
  }
},
{
  "model": "activities.sentence",
  "pk": 81,
  "fields": {
    "sentence": "El ni\u00f1o es peque\u00f1o"
  }
}
]
